菁雋8日累收77票 超額1.8倍

內房佳源（2768）與「舖王」鄧成波家族持有的「龍牀盤」屯門菁雋，敲定周六首輪發售27伙之際，亦於今晚7時截止認購登記，市場消息指項目過去8日，累積接獲約77張入票，以首推27伙計超額認購約1.8倍。

菁雋上月底以平均實呎1.69萬元首推73伙，最細實用面積131方呎開放式戶，入場費285萬元，實呎高見2.17萬元。

呢77票都算比面，如果咁都有生客俾人水到入去買，條友真係抵撚死

呢77票，有9成係發展商嘅人入票做市。喺呢個跌市嘅環境下都買樓，一定係傻佬
越有錢嘅人係越識計芝麻綠豆嘅數，所以一定唔會係有錢佬買

就算要買樓， 都唔係用二萬幾蚊呎買屯門山卡啦地方啦， 樓下仲要係安老院垃圾站

二百幾300萬買屯門三寶
或者居屋都得

起碼住得有尊嚴

記者應該要訪問下d買家(如果有）
登埋相等全香港都識佢地

賣完， 賣出2伙2房

全部戴口罩買樓

77票得2票睇岩

唔想比人認到佢摸頂買劏房

樓下有勞工處就業中心
方便搵工

全日得兩組客登記 記者全往跟住佢地

買完即破產 搵奴工處救

【新盤開價】美聯陳光裕：屯門2字頭供應不多%20料菁雋「一次賣哂」

Aa講野，信一成都嫌多

分分鐘撻埋訂

當佢ON9仔咁跟
人落訂就即刻訪問佢
問佢知唔知市區都係開萬6蚊

留名睇撻

入票可以唔買，退返票

不如今日索性推出一伙
咁咪超額77倍羅

比多少少三百幾萬已經可以買到六百幾尺未補地價既屯門二手居屋 點解要做狗

記者仲多過買家

其中70張應該是AA 入完票再撻定用的